[
    {
        "randomId": 332
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    }
]